燒山好嘢

同條藍屍傾成個鐘
都仲可以面不改容
但feel到最尾5分鐘佢都有小小頂唔順

開始拍枱

冇聽呢隻老嘢同佢個臺好耐

吳錦宇係美籍华奴
直覺佢舐共唔係因為利益或讀壞腦
而係民族主義所致

讀到博士都係同普通藍屍一樣
唔出嚟就冇事